admin請正視會員講粗口問題

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多粗言穢語， 而沒人監管或將其移除，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁接觸粗口，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些不良會員，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你咪過主囉，反正連登多你一個也嫌多

屌你老母

進出你娘

屌你老母屌埋你老竇

正評

設定＞過濾粗言穢語

但真心講連登的確好多粗口
小學雞千萬唔好上連登
知無

屌你老母臭西 唔撚歡迎小朋友架呢度 叫你個仔走啦

自己濾啦 豬

樓主串緊班小學雞要求admin正視肥絲個po啊 有冇咁難明啊 屌上面成班難分真與假

成日炒車